屌你老母落完雨成間屋都係飛蟻

殺極都仲有

熄燈喇

15樓都有

我住低層

兩隻貓有飛蟻放題食